留係金鐘既絕對唔係鬼 係戇鳩

真勇武一早退晒場
9成留係現場好多都玩手機 係到坐
現場叫左好多次
我就唔明有咩意義
嗌唔郁唯有自己走先

32台影到PoPo 開咗車 , 劇本照做.

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦